Les packages présents sont:

	express
	body-parser
	moment
	mysql

Mysql est utilisé pour ce projet
la création de la base se fait avec le script
Create_Magasin

Le port d'application est en 8080

Le pdf de l'architecture est nommé architectureProjet.pdf
situé à la racine du git